戰略呀！最緊要係戰略！冇人睇？

以下遊戲內容 如有雷同 實屬巧合

攻略目的：討論及改善玩法
利申：前中後均有嘗試 非冷氣軍師

個人認為現時玩法缺點：
1. 防線太脆弱
2. 浪費制高點
3. 前排撤退艱難

以下簡單講下我建議
防線
個人覺得防線用作拖延時間 防守為主
1. 頭一排水馬/類似物件 企高 等玩家利用黎擋子彈
不遮擋視線
2. 第二排陷阱 唔要3角鐵馬 要訓低鐵馬 鐵馬之間索帶
利用鐵馬罅隙/放置物件等能令敵人行動受阻 （hit!)
及後自由發揮（波子/油/繩索等等）
留單一較窄位置比真勇玩家守（睇情況）

第二條防線？係咪多左？
係第一條防線設置到9成 睇場地 附近物資 加大家意見 係第一防線較近地方設置 線與線中間放物件（自由發揮）全體二線後hit and run 再攞多啲時間撤退

制高點
一定要利用 唔好再食花生
1. 大聲公哨兵已有
2. 遠攻 中後排玩家派發作遠攻物品（水彈/雞蛋等等不要硬物 怕tk）

一旦敵人舉槍 投擲向舉槍敵人（小心玩家及報導員）遮擋視線/令槍支失效更好

前線撤退
1. 敵人突如其來進攻 前線先走 再到中排 後到後排
即使留有位置亦會積聚 前線都不可能用最快速度逃跑
建議中排留出更大空間
2. 滅火隊唔好用水 作用不大
成支都未必熄一個 加上要冒著煙淋熄 用鐵蓋/鐵碟/掟向冇人地方更好

其實防線拖延到更多時間即可解決 仲有好多野玩到
遊戲最重要係咩？當然係玩家啦
打狗！救人！
冇得驚啦 唔好再怕 唔要再驚恐式逃跑！

推

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推！

討論

10推

1

2

3

4

5

6

終於有戰略post

7

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

8

推爆

9

10

Tui

有冇人討論

唔好再送頭

呀！

大家睇登

推到多人睇

點解要戰?

7月講到口臭 8月尾仲係無目的地被換衫黑鬼帶風向

尋日已經有狗等人少放信號彈捉人

今日點解仲要守? 守撚到 只有失守

守係為拖延時間呀 有更多野玩 真hit and run

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

改善左防線先呀 既然大家決定要守

試討論 求改進

你有無上前線？

唉 唔想見到大家走回頭路

人心不撤 不是人身不撤 人多一定要提早走 無鐵根本走唔切

不受傷 不被捕 鬥長命

上面d原則好似已經無人會記起

只有最前未試過

防線
個人覺得防線用作拖延時間 防守為主
1. 頭一排水馬/類似物件 企高 等玩家利用黎擋子彈
不遮擋視線
2. 第二排陷阱 唔要3角鐵馬 要訓低鐵馬 鐵馬之間索帶
利用鐵馬罅隙/放置物件等能令敵人行動受阻 （hit!)
及後自由發揮（波子/油/繩索等等）
留單一較窄位置比真勇玩家守（睇情況）

你SET左防線就唔應該企係防線外是常識吧
仲要第二排先係陷阱，咁企係第一排同第二排擋子彈既人點走

荃灣要人

一陣唔好比我知你係冷氣軍師
利申:係車訓教準備發夢

企係第二排後面呀 防線係成條架。。

8成出席率呀

Push

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

你呢個係戰術 或接近戰役理論既程度
戰略係指大方向(最終目標)

Ok戰術

推 一陣見

Sure

push

同意請留言

不完美

可接受

要改善

唔好企前排但食花生，食花生落返去中後！

打狗，救人

依啲係戰術。

pish

正確 改防線 拖時間 打狗 救人

咁擋子彈好應該係最近自身個條防線

速龍一埋身就衝前熊抱其中一個
其他手足湧上前掩護

只係講防線第一排 唔係講玩家

要勇 要衝 冇得驚

咁鐘意封站
我地幫佢封埋佢

加強防線係好緊要

打狗，救人！

今日就會聽到！

絕對唔可以俾警察用黎運兵運物資

有冇諗法相同玩家

Full gear!!!!
打狗！救人！

有冇正在前往玩家

推啦

伏兵

推呀

如果有人唔小心跌到滿地膠水會點？應該幾麻煩希望唔好發生

幫推！

求幫推上熱門

求改善

求推

上熱門！

喺前面成日都差啲俾後面擊中

溫馨提示
不被捕 消耗戰 焦土 Fear Propaganda 果啲係戰略
你呢啲係戰術

睇下張圖 明顯引人去狗鐵大包圍

行完就走 唔好留 唔好停

一迫埋一齊 咁多人 又無鐵 一定走唔切

真如水 勿變死水

係呀 所以中陷阱再掟

係咪出哂去冇睇

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

Ok 我都就到 唔推住了

一有狗衝上黎，唔好慌，一齊大叫：救人、打狗！

戰術po一定要推

防線真係要諗諗

多謝 幫推下！

睇黎大家都好少打機

一齊加油

五大訴求，缺一不可！

1. 要有明確目標！e.g. 拆燈柱！
2. 不要第一時間整roadblock。rb 應撤退先用，邊撤邊整。
3. 當黑狗出現時，我們應主動推進，每十米推進一次，直到目標完成為止。
4. 對方推進並使用速龍小隊時，我們不要第一時間向後跑，這樣只會引起恐慌和混亂，令大量手足被捕。因此，我們應向前推進。我們最大優勢是人數，五十人打一人！
5. 當我們正面交手一次後，如目標達成，可慢慢地撤離；如目標未達成，便停下來，等到第二次交手，直到目標完成為止！
6. 所有人應一人一塊石頭/磚頭。當敵人靠近時，先用遠攻阻止敵人的腳步，令對方洩了氣，然後就是我們進攻的時間！
7. 當打完並捕獲黑狗後，不要殺死他，我們應除下他的面罩和把他們的樣子拍下。
8. 被制服的黑狗應受到保護。當然，未制服時要狠狠的打。只要我們的目標達成，便把他棄之不顧，走！

依家改到咁難推

推啊！三個鐵馬唔係攞嚟守架！

路障最緊要長 好似打風吹落啲棚咁

夠難搞

大家睇到幫推！我到左荃灣 大家加油小心！

落雨加廁紙

Tw 好多橋 一定要有高點

其實係路障淋油得唔得？咁跣手又搬唔到，擒過去又跣到仆街
路障後面擺啲尖既野，一失手跣親就...

再推

Good post留名

推爆!

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：

廣告：９月１集會完仲可以去機場

打狗救人

好多人

大家加油

雨戰有利

p

Pish